你哋同miss最親密嘅接觸係點

我個miss無啦啦撘住我膊頭係咁捏唔知想點
個陣我仲係中一話唔定係性暗示

真人真事嚟！！！

小學 攬住我遮埋我

貼到對黑絲大髀好埋咁坐

記得小學去補習社，個miss幫我搐衫，然後隻手伸到入我條J

試過行近miss小小 之後既日子佢係我視線範圍都miss左

露lin

佢露？

佢幫我係班房含撚

有冇用顯微鏡？

龜頭入左3CM.....

你想知我再講

做愛

佢烏低身教我嘢個波太細離罩，兩粒lin都清楚見到

中學個陣 miss叫我出黎解答
我係黑板解解下 冇啦啦拎把長尺打我屎忽 叫我做快d

個陣諗又冇咩 依家諗起都有少少馬德鐘鞭打本王個種feel

正有冇咀埋個波到

中學旅行好眼訓靚女miss挨住我膊頭訓

唔想知

果時請私人補習 miss 會坐係身邊教我 佢大我5年左右
成日俾佢搣面

打我啦不如

咁你咪好開心

個miss 係幾正嘅又後生，不過個波真係太細成日著短裙… 試過喺籃球場見佢走光條裙被風吹起咗，我哋成班仲喺度吹口哨

假

果時未識呢d野 我只想快d教完咪阻我打機

再補過啦

而家補會摸大脾

中出並且懷孕

好羨慕

眼神交流

冇

不過你正係有份睇

試過幫我沖涼

你樣衰無計

成班痴線佬FF

182 中上樣

正常有呢啲條件應該屌埋

控到勁埋 連口氣都聞到

落雨一齊行返學

gay

屌依家好羨慕果幾個垃圾大陸細佬，一次高分1Q，我都想有個咁高汁嘅老師俾我用高分換嚟屌翻佢十幾廿Q

第N屆連登吹水大會

中學miss 最多都係見到/行樓梯會搭住膊頭一齊行

反而 好撚記得小學 比補習miss 叫坐上佢大脾
功課一題一題咁教 同埋 我不嬲乖開 有一次默書唔合格
比佢叫我攤上去佢大脾 跟住拎間尺打鳩我屎忽 問我點解會唔合格

IPX-424

會有goodbye kiss，唔係錫面珠，係嘴對嘴個隻

內射咗miss...

小學出課室向左轉撞到miss對波

坐我大髀扯左

捏我耳仔

純文字討論？

坐埋同一張櫈

同佢去旅行

第n屇吹水大會正式開始

中學Miss
搭車挨落我膊頭瞓
兩個人擔同一把縮骨遮
兩隻手搭上我膊頭臉貼臉影相
人妻miss，果陣佢個仔小學
應該30幾歲左右
皮膚白哲無皺紋
眼大大幾童顏
由中一到畢業個樣都冇乜老過
性格傲驕得黎又關心學生
缺點係比較瘦

自己包皮？

錫面

定係內射miss左

一齊去班際旅行 喺旅遊巴訓著左落我膊頭 仲要岩岩生完仔無耐

咁撚多人個miss都搭車瞓著挨落膊頭咁正

Ipx620

同阿sir生小朋友

唔好笑

錫佢對波

屌入嚟就係想睇喱張圖

A級波 係禮堂聽講座
佢唔係坐最旁邊D座位
佢又想行出去 點知KICK到人隻腳
一野坐左係我身上 當時唔覺得有咩大不了

D女同學一熱就用條裙扇風
我真係忍唔到要成日望住佢地D醜態
直到望穿佢件衫

屌佢老母

連登仔 中出係最基本

實習miss嚟
成日都有身體接觸又會講下咸濕嘢咁
我英文本身好差
因為佢實習緊又想有啲成績 佢就講笑話我考試合格就完成我一個願望
最後合格 我本身想叫佢幫我打
打打下幫我含埋 最後口爆
可惜冇叫佢俾我屌 佢應該都會應承

小學嗰陣佢拖住我隻手喺走廊行

Grad din 個時同miss影相 佢摟住我隻手痴住佢個波

吹水大會

有次小學旅行 Miss喺校巴坐我前面 突然企起身轉身鬧後面啲同學 當時我隻手搭住佢椅背頂 佢鬧咁耐個波就壓住我隻手咁耐

miss 有咩反應

學生：miss你個波頂到我呀

食埋個missy又要話你知咩

第N屆連登吹水大賽

射哂入佢到

私補miss係同學家姐
二十頭，清純樣
果陣我中三
上堂時成日捉住我隻手同橋手
又坐又控到好埋
最癲係熱褲長腿撩我隻腳
如果唔是老母係到
實就地正法佢
依家撚起都扯扯地

小三放學衝出門口仆街
揸左miss波
到今日仲好記得個手感

有張多左嘅concert飛，同我去睇orchestra

中出miss

繼續吹

小學做錯事要比miss罰錫錫
然後被罰嘅同學排住隊逐個逐個錫佢
可以揀錫佢面或者比佢錫面
不過睇得出佢真係一副純粹同小朋友玩嘅心態
即使大個咗諗返都係咁樣覺得
唔係啲咩戀童嘢

擁抱 好撚正 佢仲幾後生大波

拖手

如果係肥婆missy，咁就真係懲罰黎

一齊撘巴士，到佢落車之後即刻坐佢個位，感受佢pat pat 既餘温

又黎連登第100屆吹水大會

同學生講野會高8度果種
外形有啲似苑瓊丹feel嘅miss
細個覺得錫係好難為情嘅事所以都算係懲罰

講得未？想知

有次個miss廿幾歲著住條one piece打開門喺門口嗌人，佢個人背住光，陽光猛到one piece 透晒，睇到入面條底褲，之後丁左一個月

揸我個胸。。
利申 男老師

吹大D 幫你起埋機丫

屌，我都試過。不過我嗰個係啊婆嚟

白色衫對波

嗰陣啱啱畢業入嚟教我哋低f 做咗一年就冇做

女校長幫我「由」褲
個字唔識打

連登吹水大賽

DSE放榜考到三十幾分 攬住咗Miss

五十路老女人

有次罰緊企條tie 歪左
個miss冇啦啦係我面前望一望左右兩邊有冇人
見到冇人就張塊面向左係我面前好近
幫我整好條tie 話你又罰企呀
大波人妻miss

我岩岩都想講, 不過見唔到LIN

樓主搞到我有啲掛住我個miss

屌 笑左

畀miss兜巴星。
一世都記得你啊，八婆！

查實係俾 miss 內射咗

我係佢上面射，

個時係中學wargame活動，我係佢對上個斜坡射

話我個鼻大問我下面係咪好大

中二

咩都唔識

學生：頂撚到我啊屌你老母

鞭打本王

好m

建興羽毛球補習班

[安心]諗唔到填咩資料？老豆搵仔幫到你！

小學嗰陣

應該成間教員室d miss都比我錫過面豬登

之前知道有單
個老師同老公就嚟結婚
有次係學校親熱畀學生影咗相

跟住個學生叫咗個老師去體育室
拎啲相去要脅個老師
個老師就係咁畀人強姦咗
仲影咗佢相

之後個老師唔敢報警
點知個學生得寸進尺
拎相去要脅老師幫佢哋打飛機同中出
上堂又逼老師塞震蛋係底褲

之後有次仲將老師用膠紙縛係地拖度
邊輪姦，邊拍片
成班都無人性
仲話要畀佢個未婚夫睇
個老師苦苦哀求，但班學生勁無恥
話要服侍得佢哋開心先放過老師

成條片好慘，後來仲流出咗
完全係泯滅人性
條片最後個老師畀人遺棄咗係班房
唔知個老師之後仲有無做
但應該無報到警
好撚慘呢單真係

做左3 個星期情侶之後分左手
港島某中學，廢事自爆太多

揸返佢屎忽

功課做得差俾miss攞我本作業一嘢衾落我塊臉到

仲諗住叫佢再大力打多幾下

中學班主任係咁一路督我胸肌然後串我你胸肌好大啊話？係咪好大啊胸肌？
我答佢 真係幾大

最盡得3cm

真唔真

我係個細路就一野就咬落佢對波度

官立小學
冇嘢
佢向右轉
我向左轉
咁我嘅頭撞到佢對波
然後miss chan入課室講邊個遲還書

個甜故乜名

小學我坐係補習miss大髀上面寫字，寫寫下我打左個冷震。

試過唔小心掂過Miss對波 真人真事

口爆

青春就係假作真時真亦假, 唔重要

邊套av

小學有個miss
好mk但樣唔算差成日著短裙黑絲加對boots
有日佢坐係檯到派測驗卷單腳撐住張檯腳
我舉高隻手接完份卷放返落黎果陣hi到佢大髀
之後當冇事發生返埋位
從此之後我就再冇掂過女人大髀了

感覺個miss係教中文，教中文既老師係浪漫d，不過個故事都幾感人

屌你老母

我上連登唔係想喊囉

希望你將來成功啦，報答返Miss

叫雞囉

要pin

咸濕仔

佢屙完尿，我幫佢抹
真有此事

Bros 我明
我都差不多既事 都係走左再被block all social media

寫甜故就去返講故台啦屌你

扑野

我個miss無啦啦揸住我個龜頭係咁chok唔知想點

真人真事呀死仆街
你眼紅我咋撚樣

小學6年班我都試過咁
果陣驚驚地心諗jm9要壓個胸圍埋嚟

Diu 😭😭 你要加油 老師佢都一定重記得同你既回憶為自己既人生努力緊😭

諗住聽甜聽左呢啲都有既😭

痴級佬

小二嗰陣後生靚女班主任烏低身執嘢 近距離見到佢粒lin

佢會篤我塊面
嗰陣我中二 我住間中學隔離
有次落街買飯食撞到佢收工 之後就日日大概嗰個鐘數落街買飯撞佢 送佢去巴士站搭車
佢應該當我係小朋友
但諗返都幾癲
我大多兩歲應該當痴漢比人退學

有冇錫額頭

上面個巴打就係

好甜

miss幾歲

唔算咩親密

果時中一 教數學個miss好靚
我上堂成日舉手扮唔識 miss過黎烏低身講解就瘋狂昅佢心口

叫咗佢做媽媽

開心既回憶黎

換電話 send張成績表比佢睇啦

睇到咸咗出黎

小學二年級，錫面珠燈

感動 如果你話你揾得反miss 幾好

係佢屋企沖涼

我係你的話我會喊到痴線

上中文堂出面輪住個人短講，但偏輕鬆
我坐最後訓覺，個miss一路係我後面掃我背叫我起身，一路對出面個比意見。成個背比佢掃暈哂掃左幾分鐘

Sweet 到傻

試過miss帶隊轉班房，跟住要上樓梯，咁我排隊頭跟住佢尾點知佢突然停低，咁我係佢後面收唔切，一隻手拍左落佢蘿友，跟住無出聲扮無野，佢又無出聲

有無扮哂嘢撞佢對波？ 有無hi佢大髀？

遲d會吾會有片睇？

互含

唔準搭膊頭

唔知個miss有冇上連燈呢

喂師兄同你一樣

唔係miss係呀sir
之前成績跟唔上，之後出咗去補習社補習
然後咁嗰時我已經overtime
個呀sir就話想教多我幾題數咁
於是我地去咗另一間少人啲嘅房做數

無啦啦 佢met住我塊面同我講：我覺得你好可愛

嚇死了 之後冇再去

阿sir同miss差太遠

認真試過比過男訓導幫我zip衫

竟然無呢張相?
同miss 最親密嘅接觸

香港靚女肯做Miss?與其企足成日又要服待班細路，倒不如走去做秘書好過啦！

早會伸懶腰批到miss個波, 俾同班同學笑

係我面前冇戴bra 著透色睡衣. 見到佢飛釘

當甜故

幾好笑 有無類似情況講多d

試過有一次我坐係到佢係後面捉住我隻手一步一步教我做關於listening 既 練習 塊面仲要痴到好埋 抖氣都感受到

呢啲miss係咪睇開AV

同你有咩接觸？你係黑絲定大髀？

好多miss鐘意捏人塊面
除非生得太樣衰, 唔係應該都俾人捏過

個肥婆miss對波車落我塊臉度
果陣小學

好多後生miss都好正喎

甜蜜回憶足夠一世回味

Seed呢

推到miss同事主相認

叫我起身答問題

補習miss成日唔知有心定無意喺枱底用隻腳了我

餵住奶幫我打飛機

code please

人生如戲

比中學miss 星左一把，呢把貼哂塊面幾親密冇其他老師做到
Btw 之後有次同佢去影野影完搭車坐我隔離縮係到問我點解好似好驚佢咁心諗做乜9

希望你哋可以相遇

去d學校做野
見到有d好靚 好想同佢地係課室扑下野
不過多數中學
小學果d多數呀嬸

害到人無咗份工，又唔追返佢

小一嘅時候同個靚女私補miss係屋企補緊習 佢無啦啦捉住我隻手教我寫字 我怕醜到即刻縮開手 佢仲摸摸我個頭話傻仔

同興趣班miss傾傾下計喺到講女人係咪假波
咁啱佢果日著低胸衫露左條gap仔出黎
我指左佢條gap話真波係咁 唔係咁(指住電話)
佢咁啱郁左郁我就掂到佢對B cup波仔
我扯住旗食住個勢同佢係咁講淫野
講真波會彈假波唔會 你覺得條j幾大先夠用果啲

又揸波又俾佢摸jer仔冇人既話一定扑埋
個miss 30歲單身

用盡你所有能力搵返佢啦

個陣真係太細覺得冇咩野同比佢打屎忽真係驚

但大咗諗返覺得真係

坐miss架車

小學嗰時影合照 佢從後將手搭過嚟我膊頭
對波貼住我後頸

嗰時覺得有啲老尷就自己企前半步

到而家都覺得好撚後悔

Ching 係咪M屬性

好sweet

好sweet啊鹹濕仔

屌你又話有人影到又無相

有無屌到先

Yes 開頭會成日諗住 慢慢 在心中

我兀櫈，Miss行過我後面，個頭一嘢挨落對波到

坐大髀

有冇努力讀書 追番人

試過請我食幾次波餅感覺應該有C

呀Sir ：kawaii
女學生：

Miss：咸濕仔
男學生：

個口臭唔臭

細個果陣會好想搵番佢
大大下 知道咁樣完係最好
再搵番 佢又大過我 又要等我起步
大家個人生plan都唔同時空 仲有可能唔岩分手呢

到呢家 收到風佢結左婚
其實幾好

屌 波細到離罩 咁啫係無野睇啦

兩粒啡lin

DSE得19分，一個人係班房喊到收唔到聲，miss過黎安慰我，輕抹我淚水，然後緊緊攬住我，面貼面輕輕kiss一下，就轉身返校務處，之後學校再見面miss，但佢好似乜事都無發生過

中學個陣，佢係啱啱新嚟無耐，已經係數一數二靚嘅老師，咁啱教我個班，之後有次我放學走，咁啱撞到佢就一齊走，最後就慢慢變成大家會text大家問一唔一齊走(不過都有共識盡量係少人嘅情況一齊走) (唔係因為我哋有嘢，只係費事煩咁多)

最後進化到，我哋會星期六一齊出街睇戲食飯，特定節日會寫卡俾大家，生日會記得對方。

如果你話最親密嘅，我會話有次我哋一齊睇戲，咁啱佢想睇套催淚嘅，咁都預咗心情會有起伏。當套戲已經開放咗十分鐘，佢挨咗落我膊頭度，繞住我隻手。

屌 唔好講笑 我中學miss口臭到真係隔口罩都聞到

有冇含埋撚，最後扑野中出生咗幾個BB咁？

Miss ig?

好有母愛

屌唔好咁

創作力量同幻想會嚇你一跳

漏奶 乜諗關係

其實係右手邊個肥婆miss個波撞到條靚仔個頭個靚仔誤會咗

同佢講野 同佢對望

大學車miss收工，有時會一齊食飯，佢有男友但佢覺得無野

收兵咋嘛

中學 放榜果日佢搭我膊頭睇我成績

成個身連對波壓埋黎 好暖好大

果日佢仲要著one piece 短裙

返屋企打左次飛機

睇完個post好想轉行做miss
瘋狂同啲男學生小鮮肉

鮮你老母

幼稚園放學走之前畀女miss 追住嚟錫面
🥲

佢用眼尾望我一眼

我都試過 不過無露lin 淨係見到佢對乳溝

波罅走光見好多露lin 得佢一個

波又點？撞到人就要講對唔住！

視姦only

家有女友

後續呢

大個左之後連埋你係咪成班都變晒厹格？

冇，最壞係果幾年

摸手

呢個聽落合理好多

小學有個好錫我既音樂老師

件(故?)事好"言葉之庭"feel

好多年前，有一次影相，個Miss對36D波貼到我背脊右邊手臂實一實，個種彈性真係永世難忘。

手踭撞到佢對大奶奶

反而覺得係英文
我中學嗰陣教中文多數唔係老女人就係死肥婆
反而英文d老師後生d靚d
數學就男人婆同阿叔多

中學時期有個幾大波嘅miss 同佢都幾fd 下
有次食完飯行緊返學校
佢係後面箍住我頸差啲比佢lock 低
對波貼晒我背脊

之後原來係我交左功課入面無寫過野佢嬲撚左先有咁嘅舉動

女教師玩具化計画 明里つむぎ

試過有個補習社miss一樣情況 但佢冇帶bra
睇到我扯晒

零甜

無，之後睇完戲，佢有一直繞住我，行下海旁，傾下計，個刻直係好想時間過慢啲，好想多啲時間陪佢。

佢只係大我五六年，個刻覺得”wrong timing but right person” 佢都係咁覺得。

可惜嘅係，個次約會兩個星期後我就去美國我同佢都知，唉long d 會辛苦。

到我last day 個日，係學校同佢合照咗。雖然平時同佢都好多合照，但係，依張學校嘅合照成為咗大家最後嘅回憶。

幼稚園小學好多後生女miss喎

小學英文miss有次企我面前鬧我（唔記得咩原因）
企到好埋對住黎鬧 佢一路鬧 我就一路俾佢嘴入面嘴入面啲煙屎牙奪走左我既目光 同時間佢個嘴好似開花灑咁瘋狂向我塊面噴口水

小學上體育堂成日捉我手腳做示範
俾成班笑
DLLM

梗係屌miss啦 仲屌miss老母咩

次次都係男miss

成世伯未比後生miss教過

男miss?

咪撚FF啦on 9

坐車坐miss隔籬

你不如話同miss同一間學校

呢個細路讀中學未

摸佢隻手
好滑

小學有個大波老師

跟住佢烏低身教做數 對波垂低哂
仲要勁近距離
細細個小六啱啱開始打飛機
一望到即刻返屋企狠狠制裁佢
對奶望到都覺得軟熟
好想再望 一定衝過去揸兩野先

不過係呀嬸黎

撩腳係性暗示嚟，可惜啊...

又一個miss咗

俾補習miss大脾成堂掂住，扯住旗成個鐘

我老婆就係miss 想玩咩就玩咩

幫miss拎簿嗰陣行佢前面
條走廊有啲同學跑，miss避開
咁就比佢用對波撞咗兩吓

小六畢業典禮上台前
個班主任miss 勁細粒，但對嘢好大
嗰日佢著得好靚好低胸，之後靠到勁埋幫我綁tie
對嗰陣時既我簡直係視覺衝擊
即刻秒扯

聞到有冇扯旗

真事 可能我打得唔好 我同fd講返都問我係咪拍av

無下文
之後大家扮無發生過 無再提起 日日都好尷然後就開始疏遠大家

幫你補過幾次習
朋友都算唔上就玩到咁
唔吹大d除埋條底底入埋丫嘛

後續呢屌你

唔係話假咩，作估個條友比大6行政拘留

Miss 喺我面前烏低身,我知佢係特登俾對波我睇.

補咗大半年 算係好熟 同佢咩都傾
無後續

咁比人踢出校之後仲有冇讀書?

咩都冇經歷過是咪正常

一年幾度既鬥吹大會

點解我識嘅女做幼稚園都偏7同癲癲地個樣

手拖手圍圈祈禱,我坐Miss隔離,佢拖住我隻手放係佢大脾上面,但Miss個日著左短裙

因為個miss會跟足兩年選修
我讀咗半年個科就drop左
精神上同身體上都頂唔撚順

小學個陣有個外籍老師
鬼婆黎 好老對奶又好大 個陣好低年班d檯好矮
佢一烏低身教我個組個陣 成對巢皮波跌撚埋出黎
成組人嚇親 佢先笑笑口收返埋對奶入個罩到
童年陰影 到而家都記得

十指緊扣

攬下

屌你都幾撚廢
小弟幼稚園高班已畫女人裸體畫，畫埋下面...
自high 完驚老豆老母發現即刻用擦膠擦走佢

諗起有套2.5cm 不算出軌既AV

要加埋顯影劑

無屌過？

吾你老母

唔係學校，係小童群益會d miss 嚟。

個陣中學屎忽痕夜晚向中心學詠春，個 miss 唔知點解都報咗名，學咗個零月有一晚練痴手同膀手，咁個 miss 同我身型差不多所以教練叫我地一齊練。

有一招類似係我伸拳去打佢心口，跟住對方就應該用膀手去格住我隻手之類，練練下有一下個 miss 唔知點解冇格我，跟住我隻手就直對佢心口仲插到佢對波

我即刻望到佢紅都面晒，我就唯有扮冇事繼續痴手

真人真事。

利申：個 miss 冇波，不過當時都 feel 到幾軟下，都唔識分究竟係 bra 定肉嚟。

口德村村長

呢啲冇發展真係極可惜

女miss好近幫我扣頸喉鈕
仲要對住耳仔好溫柔咁講叫我扣返

有無屌埋閪?

番號？

當年外藉miss 好大波，係我面前烏低

睇哂

啲鬼婆唔興著bra
我小學個鬼婆係恤衫啲鈕扣中間勁大個gap 睇晒入面
個時先岩岩學乘數表

屌你老母 補習社miss全部老鮑 完

Lm

有緣無份呀屌

中學冇miss

冇下文？

D回憶返哂黎

拍得日劇
睇到眼濕濕

有冇詳細啲
同埋點解唔下一步

笑能左

都真係好多年前

Miss 烏低身用電腦露對波出黎，我望到，跟住有眼神接觸+用手擋住再用酒粒對我笑

呢個真係有些愛未開始己經結束

個老師一定係教Bio
就嚟攞兩塊玻片出嚟夾住佢條J

試過比實習miss搣臉珠

我反而覺得教英文嘅老師多數性格比較閪

肌膚之親零距離接觸

多謝你，哩度好多細路仲以為英文系出身既人好好，好多靚女好正架，講個事實俾佢地聽仲話我以偏概全。

屌撚左

性暗示

最親密
佢問邊個同學識答
我當時舉手

小學同成日補習miss打mh3g,好正

屌畫..？

哭撚咗

屌
係條街道笑咗出聲

呢個真係正到暈

會唔會你傷心得滯，思覺失調？

seed呢你老母

以前小學比補習社miss用間尺打手板而家諗返起先知原來係性暗示，佢地同我玩Fifty Shades of Grey

有啲姚子羚feel

中五嘅時候嚟咗個25/6 歲miss
玩得好埋, 勁怕吱

倒對34G 巨奶出黎教我功課

仲有冇下文

Miss 同我打茄輪

灰衫幾正

miss大你幾多? 之後有無嘗試搵佢?
咁樣就完左好sad

唔合格係quest failed
要load save

中一二嗰陣有次同帶隊miss等我屋企人接送，我坐側邊望住佢玩折疊手機(暴露年齡系列)，之後佢見我悶就俾部手機我玩，然後挨係我膊頭話訓陣先(仲講咗d，唔記得詳細講咩總之係等價交換嘅意思)當時心唸唔錯唔錯，有得打機膊頭辛苦小小唔緊要嘅

miss幫我打丁檢查下有冇射精功能

笑左

av情節無限ff大會正式開始！！！！！！

點名既時候叫咗我全名

一路睇一路播緊宇田多光first love呢首歌
魔女的條件

摸扭我耳仔

有冇忍唔住射左出黎

中一果時 一野轉身手掌拍左落佢對波到

縮左入去3 cm?

我當時中四，佢係新嚟嘅TA，第一次認識係佢代課嘅時候，個陣時我地英文科個老師請咗一個長嘅事假，就係呢位Miss代教我地英文。讀緊中學個陣，總會想去威下，溝下老師咁啊，但我學校一路以嚟都無一個睇得上眼嘅Miss。直至佢嘅出現，加上有一大堆牛糞嘅襯托，呢朵鮮花顯得份外動人。

佢無好誘人嘅身材，但勝在細細粒又皮膚白，總會有種同佢年齡唔係差好遠嘅感覺。代課嘅日子大概係兩個禮拜，我由一個專門上堂搞屎棍嘅MK仔變撚咗做一個Teacher's pet，一個專屬佢嘅Teacher's pet。

有一日落堂，臨近中秋節，我就問佢中秋有咩搞。佢話「無啊！可能係屋企睇下電視掛。」咁我隨即打蛇隨棍上，問佢「你唔洗陪男朋友咩？」。本來一心諗住佢單身，屌佢竟然話男朋友係英國讀緊書，陪唔到。個心情即刻1516，有男朋友嘅Miss，唔通真係會吼自己咩。

但與此同時，大腦嘅指示就已經出口問佢有無興趣一齊食下飯。點知佢竟然話好，仲寫咗自己手機號碼俾我。咁個下緊係開心到仆街啦。仲有兩日就中秋啦，腦海有無數嘅人生走馬燈，到底同佢會發展到啲咩呢，定自己多諗咗呢。

中秋當日，大家約好係一間餐廳等，遲開到嘅我，緊係要早到啦，仆你個街唔知係咪做教書嘅都特撚別守時，仲早過我到，咁我地就坐低嗌嘢食，傾下計咁，內容就唔分享太多啦，已經花咗好多筆墨係啲無位嘅細節。我地終於可以直奔主題啦。
大家食飽飽，又行咗陣街，差唔多時間要散Band啦，咁我緊係唔執輸，話要送佢返屋企啦。佢又唔拒絕，淨係問我有無車返自己屋企，咁我同佢住得唔遠，佢又放心咗，大家又繼續邊回程邊傾，坐車嘅時候，同佢坐隔離，大脾掂大脾，膊頭掂膊頭，已經暗爽到仆街。佢住村屋，直至到佢屋企門口之後，我又口花花話「咁辛苦送你返嚟，俾個GOODBYE KISS都得掛！」佢笑咗一笑，大家靠得好近，個下個心跳得超快，點知佢真係KISS咗落嚟，而我好相信佢當時只係想蜻蜓點水，不過我就已經伸埋脷。兩個人係門口親熱咗一陣，佢就叫我快啲返屋企啦。

我望住佢好唔捨得，無刻意去扮，亦無刻意去掩飾。佢問我「一係，你要唔要入嚟飲啲嘢？我屋企人仲去緊旅行未返。」哇屌你老母，俾著今時今日嘅我，一嘢踢開度門，就推佢埋床啦！但奈何個陣細個，中四仔，表面兇狠，內裡碌撚，我竟然問佢，「你屋企有咩飲啊？」，而佢答我有可樂、乜乜柒柒啊，有咩飲我真係唔記得啦。因為我最記得亦都最遺憾嘅就係，我真係入去坐咗陣飲咗罐可樂就走咗啦，乜撚都無發生到。仆自己個臭街！

以上內容全屬實，信不信由你

係咩🤣但呢個估仔好多人想要

假嫁..

下,咁都作?